{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026587?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 웅하우스독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる予約の場合、事前にご連絡ください。 追加人数につき別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間をよく守らなければなりません。 宿泊施設の施設を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、払い戻しはカスタマーセンターを通じて可能です。 一軒家ペンションは、2人は広間1つ、リビングルーム、キッチンで構成され、4人以上は部屋3つ、大きなリビングルーム、トイレ2つで構成されます。 追加1人当たり20,000ウォンが追加されます。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 バーベキュー場は利用時間が制限されず、1階のバーベキュー場と屋外庭でご利用いただけます。 料金は人数によって変動し、当日現地にてお支払いいただけます。 駐車も可能で、小金剛渓谷と海水浴場が近くにあります。 登山路や遊歩道もあり、周辺にはスーパーや観光地があります。 烏竹軒、宣教場、鏡浦台、正東津、江陵バウ道、海扇道、注文津などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には別途費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は利用時間が制限されず、1階のバーベキュー場と屋外庭でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には小金剛渓谷や海水浴場、登山路や遊歩道、スーパーや観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 370
    }
}